які типі даних у JS?
1.Числові дані
2.Рядковий тип даних
3.Булевий тип даних
4.Undefined
5.Null
6.Об’єкти
== і ===
різніця в тому що === віконує пріведення типів а == ні
Що таке оператор?
допомагають вормувати логічні вирази
бувають 3х типів
унарні
бінарні
тернарний